多唔多人一年去多過3次旅行?

坐飛機或十個鐘以上火車。

呢幾年真係去多咗旅行. 機票平.

880去大阪 太平

今年去咗6次

兩次歐洲
兩次東南亞
兩次大陸
一次日本

發現唔去旅行咪又係買唔倒樓, 所以不如去多D啦屌

一年有廿日假

已經去三次都仲有假剩
但又唔想再洗錢去

點為之旅行?
出境當一次?
用距離計算?

支那同澳門果d計唔計？如果計既話好容易去多過3次

去左5次，11、12月各plan左一次

一年三次日本

去一次旅行閒閒地8日假喎，點樣去3次重有假？

去8日唔洗請足8日架

5次
計劃去多次

嗰陣grad完去左半年歐遊

咪就係
有六日 有公眾假期 有補假 etc.

去旅行閒閒哋10幾日喎

話8日你就返10幾日
話10幾日你咪又話20幾日

去埋聖誕第五次

我話8日假已經係預去10幾日啦

呢12個月去咗14次

總共洗幾錢

唔係年年，但多數會，今年世界盃所以去少咗次

十幾皮

舊年前年都三次以上
今年收火去兩次算

去左一次

但一去 去左半年 點計

今年旅行去嘅城市
Palm Springs
Portland
Tokyo
Kyoto
Shanghai
Beijing
Vegas
Denver

一般都係2次
唔去都買唔到樓架啦，不如射d錢去旅行

年年3-5次

5次

仲讀緊書
但今年一共8次定唔知9次

今年暫時去咗4次

300蚊機票來回巴塞，唔去就on9啦

利申 英國撚

一年 加埋ot補假都成二十幾接近30日
仲要勞假成日都要後補 加加埋埋都三十幾日
唔去旅行都唔知有咩做
人大左 唔會想打足一星期機
出街 又好難日日都搵到人

反正機票又平
就想無野買 最多咪唔要行李 再平d
去到食下野睇下野 買小小野咪算
好過留係香港 唔知想做乜

見識多d個世界好過

一年我諗都有8至10次，去東南亞海島浮潛多，自己睇住budget佔全年年薪5至10%就ok啦

預定2019年去四次

東京 大阪
石垣
倫敦
郵輪 未定航線

前排醒悟左 D錢擺過世都無用 係時候好好揮霍

最重要係已經放棄左班仆街FD 約唔到人照樣自己去

今年去咗六次
年頭 北海道
新年 大阪
台北 兩次
暑假 越南
十月 東京

下年
1月去：沖繩 （朋友結婚）
2月頭： 同屋企人去蘇梅島
2月尾：瑞士 德國
3月尾：東京
4月尾：法國、英國（交流）
6月頭：未定
7-8月 家族大旅行

之後仲未知

12月24號去追極光 聖誕老人村

今年唔計出trip去咗4次旅行
1次歐洲2個禮拜
3次短途3-5日
年尾仲有2個未去, 而家機票咁平, 要趁未有家庭去多啲
最近3年都係keep住1個長途10-14日搭幾個短途

一次但去半年

去八日 姐係搭正一個星期六，一個星期日啦
咁姐係六日假就ok na
3*6就18

去1個旅行閒閒地10日先去得晒，好似金門呢啲得大嶼山咁細嘅島仔都起碼3日先睇晒。

兩三年先去一次。

識人一年六次

無既 一世人 香港都行唔哂啦
點先叫去旅行主要都係睇去個個自己點定義
有人去21日都淨係留係恰納卡萊Tim

每月最少一次算唔算多？

今年去左兩次日本兩次長線（10日以上）
中間仲返過大陸鄉下十日八日

上面條友做乜9

坐過幾次8個鐘以上既夜巴

最長13個鐘

讀書個陣會, 依家唔得了

dse完果年同一個暑假同唔同人去左三次台灣

台灣對學生哥黎講夠平

東京2次
名古屋1次
黎緊月尾倒數再去東京

平時weekend 去台灣嗰啲算唔算

今年飛左9次 淨係10月都3次😂

剩係個暑假都飛左三次

試過四個月內去咗三次

香港人咪又係日本韓國

3-4次

基本上都係日韓台泰

多口一問 如果東京倒數嘅話係咪多數會去神社寺廟嗰啲地方

暫時6次
唔排除年尾身痕去多次

想一年2-3次到 有個目標比自己放鬆下

今年計埋年尾去咗6次旅行

N年前大堆人grad trip 去台灣，早一兩前就日本大阪，之後既話唔通歐遊？

利申：grad trip 去台灣

去左4次日本5次台灣

萬一樓價真跌就好笑